垃圾堆中翻找用過衛生棉 「水煮M巾」代替毒品帶來輕飄飄幻覺

衛生巾經煮沸後會有毒素氯氣（chlorine），飲後與吸毒感覺相似。

印尼吸毒問題嚴重，據印尼大學2016年研究顯示，當地吸毒者達640萬人，每日約有33人死於濫用毒品。當地年輕人近年興起一種不可思議的毒品，就是在垃圾堆中找出使用過的衛生巾，放入熱水中煮後再把「M巾水」飲落肚，號稱可以代替毒品，帶來輕飄飄的感覺！

緝毒局官員：毒素氯氣帶來幻覺

據《雅加達郵報》報道，印尼警方日前逮捕一群年輕人，他們以「M巾水」模仿吸毒的感覺。他們會先在垃圾堆中翻找用過的衛山巾，然後用水煮過後，待涼掉後就喝掉。

飲用「M巾水」雖然聽起來很噁心，但印尼國家緝毒局的官員蘇比蘭多（Adj. Sr. Comr. Suprinarto）指衛生巾經煮沸後，水中會含有毒素氯氣（chlorine），飲後會有「飄飄然」及飛起來的幻覺，和吸毒的感覺很相似，而且也比真實的毒品便宜。

印尼警方目前已經在雅加達、西爪哇、中爪哇各地逮捕了多名吸食毒品年輕人，當中多名被捕人士都以類似方法「吸毒」。

混合濫用驅蚊劑和咳藥水飲醉

事實上這種吸毒方法並不是新現象，早在2016年，印尼警方已經查獲類似事件，在2017年起案例更有增加的跡象，但現時當地仍未有相關法律管理。除此之外，有青少年也會找酒精的代替品，企圖得到飲醉的感覺。

索M巾

印尼人個iq係咁上下

氯氣（chlorine）係咪即係泳池個隻?

越近赤道d人越on9

係 就係佢令你係泳池輕飄飄浮得起

乜印尼咁鍾意玩經血

重點唔係血，係巾
D人冇錢or唔想比錢買巾
所以去摷D用過嘅黎煲

好 恐 怖

採陰補陽

衛山巾？？